香港被搞到成盤散沙

本身出左好多有魅力既領袖出黎 天崎 gphone...
跟住啲五毛就會出晒黎屌
連登仔又會跟風屌埋一份
但有冇諗過獨派同左膠理念都係一樣 只不過做啲野唔同 點解唔可以容納百花齊放?

有冇諗過有d係自己做臭自己個名先散

最撚ON9係將支持薯片個責任推埋係佢地身上

明明大部份左膠/自決都係反薯片

部份黃屍支持又入埋佢地數

可以堅持自己信念 但冇必要攻擊人地

其實薯片都有領袖風範 所以先會比中共打落黎

大家都爭取民主

其實無抵觸

有左民主，到時大家善用自己個票

係 其實互相攻擊冇用架 中共happy之嘛

因為佢地要知建制啲票係鐵票,所以要互相攻擊黎搶票

都冇架啦 大陸殖左咁多民 啲唔係知識份子鬼理你民唔民主咩 最緊要有飽飯食
但佢地唔會諗 個問題遲啲都會浮理返出黎

我係中共見到咁真係好開心
繼續互相屌打無作為

理念一樣

應該講目標會好啲

g 鋒都死了

對手太強嘛。。。

球證旁證球員都我既人，你點踢

其實獨派出現威脅好大
因為好容易萌芽 而令矛頭指向中共
所以中共先咁落力分化中港關係
如果我地團結既話 其實呢個思想好易散佈出去的

係 大陸啲係扮訓都冇計

加埋D 藍絲廢老，駁唔到

分化永遠係俾團結易
大家加油

又執我口水尾

老共識玩每次搵1個敵人出黎打，港豬私怨大過天不停互屌

本身928個期好有機會追擊
最後呢？點解戇鳩到要拒絕外國力量幫手

一山不能藏二豬

心淡

因為左 首先話獨派係鬼, 以及落井下石

左膠要做獨市生意，好啦而家個街市都摺埋，全部等餓死

邊度有外國"力量" ?

最好笑係時事區有好多人睇得自己咁重
你屌兩句人地領袖既行為就會改變,人地既支持者就會唔再支持佢地咁

Gphone 我本身都唔撐 因為雨傘果時佢真係好西

但係選舉過後 應是同路人既熱狗搞清算
本土派被dq 一沉百踩
反而gphone班人仲行緊自己條路

本土派吹和風 棄熱狗
同gphone和好 可惜重整棋鼓都未開始又比人打散
加上林子建事件比媒體 特別係tvb日日追擊
連泛民陣營都大震盪
香港由溫和民主到本土激進受到前所未有既打擊
一沉百踩

有人篤灰，點玩呀屌

中國共產黨搞分化你都未出世

問題就係好多人太著重d 瑣碎既事件 令到團結好難

好似ghone 今日被判 無論入唔入獄都好 成件事背後係反映出中共政治打壓加劇

但好多人就講 邊個邊個做呢個舉動係為左政治光環
當日雨傘運動邊個有衝邊個無衝 etc.

所以如果一條心就鐵柱磨成針

佢地點樣立國
其實依家出啲領袖出黎 就好似佢地以前咁

立國同打倒共產黨都係一樣

只係口號

大家咪繼續屌黎屌去囉
實際做到d咩呀?
咪又係任人宰割

我諗呢個就係控制輿論既原因
因為以前啲革命 都係因為人人都覺得政府無能
但依家會有人覺得拉布>經濟唔好 而將個矛頭指向反對派
中共亦都將呢個信念強化緊 搞事=破壞社

坦白講，香港人自已攞黎
零三遊行睇得岀，中共未站得住腳，快刀斬亂麻會有好大收獲。
結果，比少少甜頭就跪低。
到雨傘，明明係最後機會，仲要吸引到全球眼球，咁都唔爭取………

最好笑嘅係投共嘅又係香港人，互相批判嘅又係香港人……
一切都係自已嘅決擇，有乜好冤

已經返唔到轉頭

我當年係高登講話先攘外後安內,俾高登仔屌撚到我反皮
班連/高登仔成日屌香港人係港豬,其實佢地咪一樣係傻閪

其實政治冇永遠既敵人
不過好大班人都放唔低果時gphone做過啲仆街野
再加上輿論控制+藍絲狂屌 點搞得成

係因為大家都未有一個共同方向，革命係為左推翻某政權，但用革命嘅口號，依一刻你未必會係香港攞到你想要嘅支持。
係某共同利益之下，人心自然四分五裂。

左膠憎本土仲憎過共產黨 點合作

問題就係出現咗多過一個鬼打鬼

咁樣嘅結果都會係一樣
結果會係內部到某時刻分裂岀賣。
有啲嘢，係唔識合太多人一齊攪

百花齊放？只係你一相情願既諗法
本土派就係靠屌票屌左膠起家

互相支持？
梁游有事泛民既嘴臉係點？
我敢講就算發生多次魚革
班友一樣係譴責同割蓆

第三本土派已經土崩瓦解，泛民左膠同你和解有乜著數

教主國師講乜，連登仔咪講乜囉
呢兩條仆街喺連登仲有人吹奏
已經睇到香港人民智水平

你要勇武，實比人督灰，跟本等死

冇講過話要一齊搞,唔各有各做,唔互屌到差好遠啦

中国都有民主党㗎，祗係唔可以反一党專政之嘛！

咪有人護梁游入立法會開會囉，又無幫

講掟磚仲撚on9，根本係梁天琦選舉工程嚟，d人唔撚知頭唔撚知路又掟，拉左嘅有幾多個好似新界東北嗰13個咁話無悔？一個都無，自己做嘅政治行動，自己都唔撚信，就唔好第一件事話泛民割蓆，人地無參與，又唔贊成暴力抗爭，就算真係割蓆有咩問題？仲有去幫「義士」嗰d好多都係泛民左膠嗰邊既人嚟，反而連登仔最支持嘅熱普城就真係切割啦

但梁天琦而家話泛民本土要合作係啱，但首先要有個溝通平台，開返個鬥屌大會一次過處理晒d恩怨同衝突先

連登咪大把呢類自稱係獨派既五毛亂咁屌人lo
明明梁天琦陳浩天都唔會亂屌人
果班連登自稱獨派根本就係五毛

眼你老母球咩 成個支那人咁
目光 關注 留意 呢啲字唔撚識？

不過你講得啱

成日跟埋熱普城講篤灰篤灰，篤過乜撚野灰？

掟磚個觸發點係有人開槍喎

第一時間提供現場資訊比差佬，你唔好話班人無做過呀

source?

咁d人點出旺角？
去食野嗰批同去示威既係兩班人嚟

成班on9仔係到嘈嘈嘈，根本就腦筍都未生埋
可惜香港無坦克，扔催淚彈武力咁低班人梗係上街啦！一架坦克車埋去，睇下仲有無傻仔出黎

仲夠膽講護入立法會開會？DQ集會呢？黨立場呢？
選舉工程呢D咁低質既誅心論我唔想講

首先你要搞清楚譴責同割蓆既分別
屌柒你唔應該咁做，同呢單野唔關我事係兩樣野黎
路線唔同和乜野解，合乜撚野作，點樣互相支持

你話開鬥屌大會絕對支持，不過泛民唔會理你

都係肥彭講果句野啦 幾時都岩

啲五毛又入黎引戰

譴責得民主黨一個做
民主黨幾時等於成個泛民？

DQ大會連你自己d選民都無出嚟，仲講乜？
自己做法都極垃圾
一開始企硬話擺撚明唔妥中國殖民
都叫團結都支持者，講咩鴨脷洲口音都唔知邊個爛鬼軍師教路

另外想講我雖然唔鍾意本土派，但游BB DQ完都仲落區做地區工作我係好欣賞
梁天琦經歷咁多有反省都係好事

講句利申泛民係垃圾先討論啦
中共最開心都講得出

叫人唔好衝，而家大家聽話唔衝又嘈

百你老味 左膠篤灰割𥱊攞光環樣樣做齊
點合作？

邊次篤灰？

Figo Chan 未聽過？

佢地所謂既掙取力度太細喇
極其量只能夠响人地既制度下嘈一兩下
要做到野根本唔係呢個方法

但我依家覺得兩邊都係同一陣線啦

問王洋達

揾唔到理由信左膠 你睇下民主黨鬼到

淨係得民主黨譴責？咁既謊言都講得出

其實好多時網上輿論 唔好比D泡沫誤導左
例如一個五毛 佢有好多個假acc 扮好多人留言 我地要出黎屌柒佢d歪論
又例如熱狗根本唔係萬人台 佢地吹噓到自己好有影響力 原來係一堆水泥隊
有時又將d好瑣碎既事 d人又放到好大黎講 搞到好嚴重咁
討論意見既時候 應該接納多d唔同意見 識多d人 搵到共識 整大個餅
唔好因為一兩句觀點你唔同意 就將人變成敵人咁看待
你要識分有d人係同你既戰友, 有d人就算立場有d唔同, 但都可以企係同一陣線
只係有d人太自我中心 眼中只有敵我矛盾
不斷搵人黎屌 屌到最後連戰友都屌埋 咁個d咪越縮越細

係個鍵盤到指點江山
咩都唔做最威

親身同民主黨老鬼講過野, 佢地見你後生, 唔同睇法已經敵視你, 被強行結束討論。
原來追求民主首先玩一黨代政, 撐大台

講清楚邊個先係民先

最衰日本戰敗
唔係中國會更好

溫和果邊傷好多
本土 獨派呢邊 早割得快

我記錯
OK

同民主黨合作不如直接投共算喇
起碼唔洗被人背後插一刀

因為佢地有蘇俄backup

下！又係衰左賴人？又從不反醒從不檢討？

將個波掉左比人就自無錯？係無腦高登連登仔自己分化仲賴人？

你地唔抵得黃之峰上位上TIME , 一上TIME 就割席啦

自己無腦無智慧賴你敵人？

咁仲話建國？ 唔怪得一直都係鍵國戰士啦！

政棍

條，分化一直都係共狗嘅招數，由國民黨到依家都係

早兩日仲有人出post話連登無人講時事
梗係唔講啦
同你唔一樣意見就左膠五毛死全家
表面越激就越buy
熱普城都係佢地捧出嚟
而家見人失勢就切割

屌

巴打聰明

拉一派打一派
中共玩左成個世紀啦

佢貼條link邊到寫泛民譴責？淨係見到話建制譴責

而家主要問題已經唔係泛民本土內鬥私怨
而係連後生果批都唔想理政治

上連登都知
政治post永遠推唔起

咁亦都有人反指其他人係鍵國啦

有時唔係好明，點解有班人可以屈人笑人係鍵國
但另一班人唔可以屈毛？

網絡世界本質就係咁

失敗主因係在於無人願意付出
唔係無領袖

香港好團結 日日六點金鐘站大把兄弟姊妹
係G瘋熱狗青症搞小圈子

又唔可以咁講，如果有真普選，候選人要討好既就係香港人而唔係黨

有人行出黎又俾班五毛玩分化
痴撚線屌自己人仲落力過屌土共
但竟然有人信

香港太功利 好難叫人放棄自身利益去付出....
但如果所有人歸0 情況就未必係咁

和平理性行出嚟有撚用 咁就叫付出
自由係要用鮮血嚟交換 唔係叫口號推撞下得番嚟

咁你準備好你鮮血交換未？

我同意 但都要睇返現實情況....
當你叫唔醒啲人 咪試下氹佢地起身囉

鮮血亦需要歌聲襯托

我唔知你記唔記得當日928之後
明明集會係為左迫689出黎見學生
打完橫額然後班人走黎開電話led揮手唱歌
我第一時間問左右隔離問自己到底做緊乜

補返先
發夢同現實溝亂晒

社會運動唔係一個人既事...
雖然唱歌係好撚柒 但無可否認係引多左人留意政治
除非革命啫 如果一日要跟佢個game玩 就要玩得比佢更精通

鮮血只係過程中要付出既代價
928 都有好多市民流血啦 行行下比黑警扑 有咩準唔準備好?
你係要問自己, 而唔係問人

未 所以入嚟係想講唔好再討論香港仲有無得救呢 d 無意義嘅議題 係度散播和平呢個有毒嘅訊息
改變只會跟隨時代嘅演進而發生
人人仲有飽飯食 改乜柒野變
戰爭與和平不嬲都係交替發生 人類又唔會進步
時代嘅巨輪係唔會因為人為因素加快減慢

因為無力感啫我覺得

你睇高登傳統樣樣一紅即反就知啦

社會倒影黎

憎人富貴厭人窮呀

好多港豬見到雨傘用武力爭取
就咩都話要用武力
人地話暴徒係無錯
又無籌碼同人傾
之後就推其他人話要流血抗爭用嚟做籌碼

分清楚咩時候要用暴力咩時候唔洗啦

分組討論同唱歌真係接受唔到

咩時候要用暴力？ 咩係暴力？

梁游有事除左白鴿
其實泛民真係有出過聲出過手
屌得佢地最勁係兩登呀
屌到而家仲屌緊

無錯，笨土派先係最撚垃圾，連自己內部都團結唔到除咗縮係連登吠仲做到乜。

用旺角果次做例子
係無錯要保護小販文化
但唔洗用磚頭
結果俾指為暴亂
咩都做唔到
同一時間屯門都有保護小販
但方法溫和好多
更有成效

咁對住共產黨呢？

和平集會又好，激進衝突又好
去到2017年大部分香港人都身心疲累
你點氹呀

梁游被DQ後搞既集氣大會得小貓幾隻
俾黃絲同熱普城恥笑本土派廢

到上個月飯民4子被DQ
集氣大會都係得幾百人

自己問題都未搞掂對咩共
你有咩籌碼去反抗先

香港嘅政治問題 歸根究底咪就係共產黨囉
到左今時今日 我地都仲未可以有個共識 就係香港政府其實就係中共嘅影子政府？
你要反對香港政府嘅管治 就係反對中共

我只係一個市民 係政權眼中我嘅最大籌碼就係我嘅生命 而雖然叫最大 但單單我一條命都係微不足道

一個人只係一滴水 佢只能夠努力去跟隨海流將浪頭有幾高推幾高 然後狠狠咁撲落海底

啱呀